點解處女瑪利亞生仔係神蹟，但植物人生仔就點都要捉個經手人出嚟拉佢？

點睇？

雙重標準？

當時帶得驗DNA世上無耶穌了

因為病人唔係處